好憎啲廢老係巴士搽白花油

如果架車有人唔聞得白花油會點
廢老真係垃圾。

我早兩日搭巴士有個阿伯成身白花油味，好難頂！